原創畢業歌 #搖滾

是咁的 我係臺大學生
參加左學校畢業歌徵選
希望巴絲們幫手聽下增加播放數
如果可以禁喜歡留個言就更好了
感激不盡！

做好少少Mixing同咬好D字先 普通話大聲細聲好吉耳同埋咬字有種神姐撚Feel

感謝建議